# Задание
[тут](https://gitlab.com/colt_/softwise/-/blob/master/assets/task.pdf)

# Telegram бот
@rune_calculator_bot

## Запуск проекта
Проект поднимается внутри докер контейнера
`docker-compose -f docker-compose.yml up`

## Команды бота
- /start - команда по умолчанию
- /numberCoroutines %d - команда определение количество потоков

### Входные параметры при запуске бота
Определение входных параметров происходит в `configs/config-dev.yaml`. Так же имеется возможность указать локальную конфигураци в `configs/config-local.yaml`, если отсуствует dev конфиг.
- `bot_token` STRING required
- `chat_id` INT required

### Ограничения при работе бота
- команда определение потоков обязательная для дальнейшей работы бота
- количество потоков должно быть целочисленным числом
- количество потоков не должно привышать, количеству запрашиваемых URL
- загружаемый файл со списком URL должен быть только в формате CSV
- формат загружаемого файла жестко определен, где присутствует один столбец и в каждой отделной ячейки URL ([Пример](https://gitlab.com/colt_/softwise/-/blob/master/assets/site.csv))
- URL проходит валидацию, если ссылка имеет schema и protocol
- пробелы, спецсимволы и т/д... считаются при подсчете общей суммы символов

### Сборка
Для управления версиями пакетов используется [glide](https://glide.sh)
